到終點應該做乜？

如題
到咗終點
返維園刷多次人頭
返歸

除咗呢兩樣仲有冇其他建議

幫襯黃店

做咩都好快啲散出去 後面塞到仆街